譚德塞與習近平的二三性事

話說，當今聖上習近平與世衛總幹事譚德塞表面上並沒關係，但私下習近平總是親切的叫他譚先生。譚德塞每聽到這稱呼，都會面露不悅，但又處處維護近平弟，免受白人抽插一事，就知道譚先生渴望的不止是稱兄道弟的關係，而是某種更親密，更深入的關係。

譚德塞心想:「即使用迫的，也要借這次疫情來徹底得到習近平的心身。」

「主席，世界衛生組織總幹事譚德塞找你。」

習近平臉色一沉，秘書見狀心知不妙，正想回絕譚德塞的邀請。

豈料習近平開口道：「約他今晚到我那個私人動物園，還有吩咐保鏢別進來。」

習近平心知這一天總會到來，無論如何避開他，拉開關係，他總是冤魂不散，怪只怪當初落難在草原上讓他嚐了甜頭。

是夜，譚德塞和習近平共進晚餐，談着些口罩供給，疫情擴散，封關不封，不着實際的話題，二人都不在乎世人的生死，只着重他們的利益。最後一道菜收了。

譚德塞道：「今晚你懂得選動物園，即是你有覺悟了吧，終於肯正面回應我吧。」，如此突入話題，仿似那天在非洲草原上的正面沖刺。

不過習近平這次招架得住，「到那樹下，未到最後都不知結果如何，請。」

譚德塞扯開衣領，邊解皮帶邊走向大樹，最後直勾勾的望住習近平的胸口，說：「你胖了。」

橘さん家ノ男性事情 PLZ

習近平突然一下飛撲擒抱，想壓制譚德塞，奈何非洲肉體的強悍絕非區區東亞病夫能勝過，更何況是胖圓圓的小近平。

譚德塞嘿嘿淫笑，把小近平壓在地上，伸手解開小近平的皮帶，還不忘挪揄兩句：「這麼想念我的肉棒嗎？也對，我的名字是你改的，譚德塞譚德塞，塞啊塞，塞滿你的屁眼。」

近平一聲嬌喘，在地上翹起肥臀主動勾引道：「當年五四運動，德先生沒來，塞先生沒來，如今終於盼得譚德塞先生您來......」

身後突然一陣猛推，一種被塞滿的幸福感在下半身油然而生，近平肥胖的軀體帶著節奏前後擺動，口中含糊不清像發情般浪叫道：「建設......啊......民主......啊......新中國......」

習近平當了主席，既不用動手，又不用動腦，有功邀功，有鑊卸鑊，力氣大不如前，眼看就要再一次受非洲大肉棒欺辱，小近平心生一計。

「停一停，不如讓我先用口。」，說着就張開嘴巴，滿是唾液，舌頭又左右擺動，難以想像是國家主席之口，畢竟，他說話總是慢呑呑。

笑咗

加油

口交，是心悅誠服的表現。

所以譚德塞眼見小近平如此渴求自己的肉棒，不疑有詐，就一口氣塞進去，譚德塞般的塞滿滿。

「小近平啊，你的口交退步了，是不是都把打嘴炮的事都推給耿爽和叫春啊，這樣不行啊，啊啊，對就是這裏....啊....啊....」

小近平眼看譚德塞沉迷在自己的口交之中，想一下咬斷肉棒，與過去做個了斷。

卻不料譚德塞把肉棒從淫嘴抽出來！

譚德塞譚德塞，塞啊塞，塞滿你的屁眼。

譚德塞拿出了個大碼口環，不顧小近平反對，直接裝上。

習近平這次真的欲哭無淚，果然，自己的算計只能欺負一下華人種，面對外族都只是些小算盤罷了。

接着，譚德塞那堅挺的肉棒再一次塞進去，還不停抽插，精液沿着輸精管送到龜頭，膨脹的陰莖塞滿整個喉嚨，小近平吸不到氣，一直想把肉棒吐出來，但不敵非洲力量，急得眼淚都出來。譚德塞見到近平哭了，愉悅至極，就一下子噴射出來。

近平只好呑下大部分非洲子孫來呼吸，一部分精液從嘴巴流下。

Hehe

譚德塞眼見小近平如此性感，慾火又再高漲起來。

提着小近平的西褲拉到前來，撕破褲子，露出一個屁眼。小近平想大叫不要，卻因為口環的關係，只能發出「啊啊...」的聲音。

譚德塞又一次塞進去，沒有潤滑液的屎眼是十分乾燥，痛得小近平又流出眼淚，但一下又一下的抽送，不停剌激着自己的前列腺，小近平勃起了。

譚德塞屌得興起，乾脆從後擁抱近平，一隻手去套弄近平的小JJ，上下玩弄，時急時緩，最後把近平的精液當作潤滑液，塗在大肉棒上繼續抽插。

今天要說的是「包龍星被十幾個大漢強姦」的故事： 話說這包龍星啊，被十幾個大漢拖到泥漿裡去打， 還餵他吃屎， 他吃屎啊吃屎，吃得好開心啊！

譚德塞射了五次，精液塞滿了小近平的直腸，才滿意的抽出肉棒，精液立於傾瀉出來。

「你一定要幫我渡過這次的難關。」

「當然沒問題。」說完便輕撫近平的面頰最後離去。

是故，世衛常替中國說好話，譚德塞的個人情慾害了天下蒼生，實屬世界之害。習近平之惡也不用多說。

笑撚到

我個FD仲要口講一次比我聽，笑到我死